三十歲，身高180cm，大撤退地中海，神神化化，樣衰，鐘意帶帽

出人頭地喇今次

講緊大J?

你估下